摩狗仲勇武過班波台著名會員

即刻起身想打人
相反波台得班笠水狗

Respect la

又笑世xxxx

世界xx王

@世xxxx

@XXXXZ

世xxxx 蝗狗

依家蝗狗唔笠水可以做咩

摩=宇城飛